[贏到開巷] ‪疫情之後 支那或將成為世界上最大的贏家

殘體字注意
喺twitter見到
厚撚面皮到
明明就係輸出Chinese Virus
就講到自己幾威可控制疫情

死左幾千萬人又同你講咩

屌你老母